[ 打工皇帝 ] 一人n樣返工做過最癲嘅事 !

我先
以前返戲院part-time
後排座位係出入口
一開場我訓咗係最後排 仲要一字型訓幾張凳勁撚舒服
訓撚到完場 啲客走個陣望住我啱啱訓醒

坐完啦巴打?

帶notebook番工打機訓覺開p

咩工咁爽

補習社

因為usages 低
去公司個私人影院打機睇戲唱K訓教
掛埋個牌喺門口話維修 玩到收工

補習都訓到覺?!

食lunch食到放工打卡走人
利申part time炒散無王管

OT

好唔爭氣笑左
笑埋右

呢個好撚痴線

同個名一樣咁夠薑